點解馬雲成日出來9up, 但馬化騰甚少出聲？

點睇

叫阿雲嘅都好中意9up

系

馬雲呢啲由細到大都俾人睇唔起，俾人歧視，搞到自信心好低。而家有錢叫做有返啲自信就以為自己好勁，周圍話俾人聽佢好有料。一朝得志個人就語無倫次

Iq題？

馬化騰=IT 9